{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5000&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하조대 알프스비치"
    },
    "text": "当施設は襄陽河趙台海水浴場に位置しております。 施設の右側には徒歩0分、車で2分以内に東海岸日の出の名所である河趙台があり、奇岩絶壁にそびえる松と調和した日の出が楽しめます。 また左側には20キロ離れた束草まで一望できる海岸線が広がっています。 当施設内のすべてのテラスでは、その海岸線を鑑賞することができます。 テラスでは海岸線に広がる青い海と波の音が楽しめます。 夏鳥台では日の出を友に心を新たにしてみてください。 施設周辺はすべて公営駐車場として造成されており、現在整備中に自転車道があり、近いうちに砂の上を走りながら海岸線を楽しむことができます。 計40台の駐車施設を保有しており、当施設は快適な客室を提供するために案内された品目の持ち込みが禁止されています。 ズワイガニやガンギエイの匂いがする食べ物など、限られた品目を搬入して換気ができず、次の顧客に客室を提供できない場合、賠償責任が請求されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "当施設は襄陽河趙台海水浴場に位置しております。"
        },
        {
            "question": "施設の右側には何がありますか？",
            "answer": "徒歩0分、車で2分以内に東海岸日の出の名所である河趙台があります。"
        },
        {
            "question": "施設の左側には何が広がっていますか？",
            "answer": "20キロ離れた束草まで一望できる海岸線が広がっています。"
        },
        {
            "question": "テラスからは何が見えますか？",
            "answer": "テラスからは海岸線を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "夏鳥台では何が楽しめますか？",
            "answer": "夏鳥台では日の出を友に心を新たにして楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "施設周辺には何がありますか？",
            "answer": "施設周辺には公営駐車場と自転車道があります。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車施設は計40台保有しております。"
        },
        {
            "question": "何の品目の持ち込みが禁止されていますか？",
            "answer": "限られた品目、例えばズワイガニやガンギエイの匂いがする食べ物の持ち込みが禁止されております。"
        },
        {
            "question": "持ち込みが禁止される理由は何ですか？",
            "answer": "換気ができず、次の顧客に客室を提供できないためです。"
        },
        {
            "question": "持ち込みが禁止された場合、賠償責任が請求される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、賠償責任が請求されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 325
    }
}